其實唔少肥婆都係心地善良

例如我

肥婆？

減完肥先講野

肥婆又點